\begin{titlepage}
\begin{center}

%Logo einbinden
\includegraphics[width=4cm]{images/FHS_logo.jpg}

\vspace*{1cm}

\Large{
	\textbf{BACHELORARBEIT 2}
}
\vspace*{1cm}

\large{
	\textbf{Titel der Bachelorarbeit
	\\Evt. Untertitel der Bachelorarbeit}
}

\vspace*{2cm}

\large{
    durchgeführt am Studiengang
    \\Informationstechnik und System-Management
    \\Fachhochschule Salzburg GmbH
}

\vspace*{2cm}
\large{
    vorgelegt von
    \\Vorname Nachname
}

\end{center}

\vspace*{2cm}

\begin{center}

\large{
    Studiengangsleiter: FH-Prof. DI Dr. Gerhard Jöchtl
    \\Betreuer/Betreuerin: akad. Grad Vorname Nachname
}

\vspace{1cm}

\large{
    Puch/Salzburg, Monat Jahr
}
\end{center}
\end{titlepage}
